無人之境

係果一晚 我同成班朋友一齊似完酒 之後有個女仔醉醉地 咁佢醉咗果時就一直訓左係我膊頭 之後完左我送佢搭車 係行去搭車途中 我同佢咀左幾次 有三次都係法式濕吻 可以話係巴黎鐵塔 反轉再反轉 咁到底係化表緊啲咩？

飲完酒 打錯左sorry

so what

我就係想知佢諗咩

代表緊啲咩 原來我又打錯😂😂

代表佢飲醉咗